Ette tulli Liso Kartsep, mansaisja olli Jaan Tirrul ja kaibas Ann Lang om lainanu temma käest 3 aastat taggasi 4 Rbla poeale sõatenistüste perra saata ent nüüd ei olle weel ärra masnud sis pallep kohhut sedda temmale wälja otsida.
Ann Lang, mansaisja Michel Pilt ütles et minna wõtti kül nink sadi Tannil Lang poeale tenistüste nink Peter Lang käen om selle jaggo warrandust sis peap ka Peter Lang se 4 Rbla masma.
Peter Lang ütles et Ann Lang wõttis se wõla hendä päle massa warrandusse jaggamise aiga.
Jaan Tirrul tunnistas et se wõlg om Peter Lang päle massa jänü sest et Peter Lang käen om ka se jaggo maad kes tenistüsen om.
Moistet:
Et Peter Lang käen ka selle welle Johann Lang maa om, sis peap Peter Lang se 4 Rbla Liso Kartsepale ärra masma.
Se moistmine om §773 ja 774 perra kulutedu ja oppusleht wälja antu.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
om täüdetu
